7月1 不如一齊食餐慶功宴 有成千二蚊咁多

食韓燒包場慶功

不如吃肯德基

咁cheap

有手套送